سناریو بخش حقوق و دستمزد شرکت کود و سم

هدف:
سناریویی که حقوق کارمندان را بر اساس ساعت ورود و خروج محاسبه میکند
اشخاص:
حسابدار و کارمندان
تجهیزات:
سیستمی برای ثبت ساعت ورود و خروج
سناریو کارمندان:
1.کارمند ساعت ورود و خروج خود را ثبت میکند
2.در هر ماه میتواند فیش حقوقی خورا با مراجعه به سامانه دریافت کند
 سناریو حسابدار:
1.حسابدار درخواست محاسبه حقوق کارمندان را به سیستم میدهد.
2.سیستم با توجه به جریان اضافه کاری و مرخصی ،حقوق کارمند را محاسبه میکند
3.سیستم حقوق محاسبه شده را به کارمند میفرستد
4.  با موفقیت انجام شد برای حسابدار نمایش داده میشود.
